柯南撚入一入黎

小蘭知道柯南就係新一未？

你答我，除左你個博士，柯南老豆老母，服部，基德，仲有冇人知

幾時先講返主線班死乞衣人

苦艾酒，世良？

大把人知

仲有赤井秀一

小蘭唔知柯南

小弟弟幹大姐姐

幾時結局 唔想個孫燒比我

唔係話1000集內完咩
依家都980啦

唔好咁快完plx

瑪莉同秀吉都知

高木都知啦

小哀呢

個個都知咁滯

高木幾時知???

都好撚耐 冇記錯係有集講摩天輪

高木個集係有野想問工藤君
冇交代過佢知幾多(好似係)

知佢唔係普通人姐,都未知佢係工藤
不過後來500幾集佢收起左有柯南指紋既手機,其實一查就知,不過冇交代佢有冇咁做

其實知道小五郎係流料嘅十有八九都知工藤君身份

唔係動畫果個特別篇，我記得漫畫有集好似講佢知柯南係新一,好似800幾900集嘅事黎，
或者係我我記錯啦SORRY

我都有印象係摩天輪
個陣係咪拆炸彈嘅時候先知

高木知果集係咪劇場版，佢地喺架lift度傾計時知？

我都有印象 不過唔太記得詳細

個個都知，得小蘭唔知

叫我？

小五郎知唔知

作者話佢一早知，一直扮傻方便佢查案

希望小哀唔好死

岩岩開始追 留名睇野

有邊啲集數一定要追

有無人分析下rum究竟係邊個
老師、差佬定係壽司佬

條主線拖得太耐
有生之年都唔知睇唔得完

集數冇mark低
不過一定要睇哂有關黑衣組織個啲 因為主線黎
個人鐘意睇柯南對基徳

英文老師（fbi果堆都知
透過check佢出入境

果個唔係劇場版
係有條友係東京放炸彈
重有高本同佐藤既故事

我估係壽司佬
差佬太明顯我反而覺得唔似
老師又唔似冇咗隻眼

佐藤以前條仔死得好慘

九百幾集好少啫

好難估
壽司佬傻下傻下咁，反差好大
老師應該唔簡單，但唔知正

未打晒
老師唔知忠定奸
差佬個形象太明顯

我見其他網有人ff三個都唔係

睇分析話m20個陣rum係用女人語法講野
所以老師最有機
(不過劇場版嚴格黎講唔計正傳)

劇場版我一直當平行世界

我一向都係咁睇
但m20唔係話青山插手咩

應該套套劇本都俾青山睇過嘅
以免同原作有衝突

我記得睇過有文講青山爆左final boss係邊個比m20 班crew聽

話時話依家幾期待m21
好似會focus返落推理同平次條愛情線度

好鍾意平次同和葉呢pair

我去到邊都會有人死

當年迷宮的十字路真係好正

以前d劇場版真係好好睇
近幾年變哂動作片

係
最近個d
個個都變晒超人
雪崩個套真係

狙擊手
拎條皮帶借力飛咗上天
再一腳踢粒波去座塔到

太誇張
最新個套應該會正常返d

我買壽司佬
扮係 又話唔係 最後又係

希望啦

老師呢d咁明顯既反而唔似係

但個樣太傻
一黑化即刻

差佬先明顯
太重殺氣
但老師扮傻扮得太勁

年經，柯南同小哀有無做過愛

淨係知柯南睇過兩次底褲,兩次裸體,抽過無數次水

我都知

小哀條白色底底

fbi好似得赤井知佢係新一,朱蒂果d仲未知佢本身係新一

以我認知係 知佢係一個唔簡單既小學生姐
同埋佢成日會用新一做擋箭牌
利申：柯南迷

同光彥

如果小哀要同光彥一齊我寧願佢死左算

點會，光彥咁幼稚

有反差幾好
我比較忠於原著 要新蘭

小哀去到最後無死先算啦
同埋rum點解要化身係小五郎身邊？

不了
送都唔要

比男人婆世良你囉

Hi pa la

點解
不過最鍾意果pair 係平和
反而我接受唔到秀一同過茱蒂一齊

小蘭

同好

好鍾意小哀
想搵個似佢嘅女朋友

小哀真係好正 幫到你手，又唔會chur住你，係適當時候做適當嘅野
毛利蘭個煩膠成日都陀手褦腳

睇D大陸人屌話琴酒身邊唔係臥底就係垃圾
得佢一個係做野
但成日諗住小哀

先衣痴～～

咁係事實嘅
伏特加豬隊友淨係識揸車
貝姐對新一有興趣
兩個狙擊手又on99
安室透同水無玲奈又係臥底
得琴酒一個真係為組織仆心仆命

琴酒你好慘啊

小五郎堅過石堅呀

因為佢知小五郎只係扮on9

小哀

我有諗過琴酒or貝爾默特係boss

邊集?最新?我睇到瑪莉出左就未再追

Episode one?

好似係將第一集重製加新片段

但我記得Rum係大粒過琴酒

個人覺得好睇過劇場版

未睇重製 唔見銀彈字幕有做

戲院有上 但果日真係去唔到睇